有無沙田第一城既巴絲？

諗緊買樓搬入黎住，想問沙田區黎講第一城算唔算好住（交通、生活、環境）？

點解有負皮

第一城算方便 基本上邊區都去到 機場又有車直到
去碼頭又有 要食野商場多款有平有貴

同埋暫時落街都唔覺有好多大陸人
唯一唔方便就係中午食飯時間多學生 通常要等好耐

實地去過未

最鐘意夜晚搭88r
23mins 到中環

食野過返河東 唔係就石門

_翠街市，以前大件抵食，而家

牙博
搵日一齊行沙田

方便 又無沙田市中心咁多人
去邊都有車到咁滯
鐘意又可以落街跑步踩單車
買得起我都想買

利申：租租

不了

河西先啱 禾輋
涼d 當做運動行過乙明沙角都

除咗樓齡舊，幾好住
但平日好多中學生

好住 食學生妹

學生妹

去過一次，個商場都有齊生活所需，但感覺d野偏貴同聽講多蝗

係衰冇雞叫

thx

得麗豪啲cheap hg

好呀，戲院開返去睇下

p.s我驚你見到我好失望

要MK妹有邱金元
要乖女有林球謀、聖羅撒
要鬼妹去石門有國際學校

邱金d女

希望幫到樓豬你

我都係因為新城市太多人所以唔考慮

揀第一城不如揀沙田圍
食肆多
交通方便巴士小巴馬鐵有齊晒
又近沙角乙明博康呢幾條屋邨
可以十分鐘行到去新城市果邊

利申：住緊河畔

唔叫G
買完樓就算想食豪d都要諗清楚

睇過河畔同第一城差唔多價錢，但第一城始終係大型屋苑

大型屋苑咪物價貴囉

河畔去沙田圍都好遠下喎

第一城
消費物貨偏高
街市同百佳都比出面貴
交通ok
食市都算多，不過多數一般

下晝悶可以去籃球場打柒啲中學生+show肌肉 溝學生妹

唔番工點供樓

大型屋苑咪變相等於物價離地囉
相比之下沙田圍就貼地好多

呢幾年多左好多國內黎既學生分租住
睇你鐘唔鐘意喇
我就覺得好討厭

成個沙田都係

點會鐘意，但而家香港九龍新界都無得避

第一城商場乜都有,唔出街都餓你唔死
搭車都方便,差唔多沙田啲車交滙處係晒第一城周圍
人係比以前多咗好多,由其近年多咗碩門邨(新移民邨),同埋唔知點解愉翠苑近年勁多大陸人??

仲有一樣好,一落樓就可以踩單車,以前仲住沙田時唔覺得有乜特別,搬咗之後想踩下都難

唯一弱點係返工返港島

88R / 682 / 680 都唔夠做？

冬天天未光就出門口

住左兩年好好住，還境好，交通方便，居民質素高（不少強國人但唔係公屋蝗嗰種）

係個街市廢廢地，百佳貴過沙田市中心fusion ....

食野可以去石門，多啲選擇。

名城冇得輸

88R 勁快過到海

88R根本就係第一城人過海線
加埋朝早條682C根本冇得輸

如果第一城, 返工返石門就爽

個街市都唔知有邊間好食
金龍食到厭

以前泰國粉未轉手都好食，而家換左泰仔

一個人住緊
幾實用
兩個人以上細單位就唔夠住

交通真係無敵

食
有唐記
要好食既石門開左超多餐廳，好推介

多謝上面咁多巴絲推介

啲車密唔密？

利申：遲啲搬入去返灣仔

88R朝早返工時間5-15分鐘一班
過海頭站就係灣仔冇得輸

88R 朝早快? (我不認同)
利申: 住左十年 諗緊搬第二度

第一城好好住，雖然依家開始有啲大陸人搬入嚟 但多數都係學生同埋仍然佔少數。 交通方便呢啲就唔洗講，n車一定有第一城站
治安都幾好，啲看更好nice又會巡樓又真係會認得人唔會俾人亂入 (至少我嗰座嗰兩個好好)又有3間24hr便利店同m記 同埋雖然已經唔係新屋苑，但保養得好好，法團會keep住做野
不過食飯消費可能會貴其他少少，好多都係連鎖餐廳。街市都比出面貴。
利申 住左十七年，覺得好好住，想住到老

好詳細 我入黎參觀食過幾餐都覺得有少少貴

點解咁講既 我見佢都算直達啦，一個站出灣仔

不過番中大條路線好on9

買第一城不如買翠湖？

勁好

翠湖無細單位

巴打有冇小朋友？如果有就揀第一城比較好，校網幾好同埋人流冇咁雜

未有呀，仲係單身

係, 幼稚園讀到中學(如果讀到）

第一城學車方便

坑口撚搬黎第一城先發覺將軍澳交通完全係第三世界

第一城個邊多唔多蝻?

唔多

沙田圍站

沙驚 好貴冇錢

西隧車 一塞都有排

3條過海隧道 閒日朝早是但1條都塞

西隧車我平均一個月搭兩次咁上下, 可能我好彩未試過塞

唔增太
乘填

你sure
依家每晚黃昏左右平台都係大陸人父母同啲細路，全部講普通話

Lm

仲有糕填

講得到依幾個名 都肯定係第一城老屎忽

好懷念舊銀城，好似迷宮咁，d燈光又暗暗地，以前成日玩捉迷藏。

Doremi

唔止細路，仲有好多大陸大學生合租，晚晚馬鐵都一大班行番第一城

樓主諗住買幾多呎既單位？

實用284-327 2房個種

排骨菜飯世界級

第一城呢家貴到唔抵買
會唔會考慮馬鞍山
新港城 海栢都好好住

都係睇環境邊到岩自己，如果自住，唔係買賣投資架話，資金又允許其實無咩所謂。

好掛住佢嘅沙爹牛麵 個肥老板娘由細睇到我大
由小學雞食到大學生
仲有味之誘惑 成日去買野食

但馬鞍山有少少遠
利申：番港島

認真！未執之前一星期食兩三次
一係佢一係麵館皇
而家間台灣麵 開頭ok 現在 不了

doremi前身同銀成間糖水鋪同名
但一間賣排骨菜飯一間純賣糖水

朝早西隧車返中環成日比預計時間快太多

美味屋

河畔經花園城去沙田圍站應該十分鐘行到

最衰冇大型gym room

條友應該自閉淨係望街目測

石門有

新港城 海栢 貴第一城一球喎

Yes 第一城其實好撚多蝗一家大細住係度，中午時間好撚覺

利申：住緊

第一城得一間超市 仲要廢過平時個d，屈你硬食
街市夜晩七點未夠就收皮，焗落去商場食中產貴飯

大屋苑係方便人炒樓姐

市中心細單位平過佢8-10% 又多商埸
d女冧市中心d樓多過第一城

近呢幾年多左好多
利申住緊

第五期個邊最多

我就係住個期

好運沙中都有考慮過，係怕個邊太多人/蝗

沙田中心 好d， 有fd住個度有時d女行開新城市會主動上去hea
住第一城真係撚睬你

諗多左，住新城市一落街全部都係人，又要同旅客大陸人爭飯食，想靜下落街散步都唔得

食飯仲要勁貴 沙田街市之前話係港九十八區最貴
星期六日唔洗旨意行街

第一城唔比養狗
但見過幾次八哥狗散步

附近無公屋
樓下麥記怪人都少啲

有次去沙角果間已有個傻佬係到大叫

其實好似好多野食但係又揀唔落手

True ....

我
以前住

第一城緊係正
又多食肆，交通又方便
而家番九龍灣朝早都係搭61R
之前番西環就搭88R經西隧
附近又有城門河，可以跑下步踩下單車

有錢咪買 未買又驚 買完又要驚

遠沙田少少
搭980x 681 682 680系列

沙中線真係通到車感覺會良好啲

呢句真，不過你去第區住落幾年又會係咁

有24老麥已經好夠

有kfc同老麥又係開心嘅，得閒可以頹下。

朝早特別班 半個鐘去到恆生總行

城巴站 61R 682C 88R 真係無得輸

食我又覺得OK 食悶左 仲可以過石門食

行去河畔食 都係15分鐘 當散步

超市係貴 所以多左去HKTVMALL 間鋪拎貨

睇左幾次同聽完咁多巴絲意見後，大致上都滿意個配套，只係樓價升得有D急，同市區有得比

600萬買個新界30年細單位 唔好玩我啦

租都係萬二個月者

千祈唔好買！好好好多曱甴

我明，但始終買左感覺踏實D

成個屋苑都係定淨係某幾期 ？

成個屋苑，絕大多數單位都有曱甴問題

第一城多曱甴出晒名

老友記…河畔正正響沙田圍…

同埋好多唔同種類既蟲 真係唔知點解

咁啦，聽說mk棟新野4xx呎 賣緊個千萬，聽返黎咁lor

唔知點解今個月少左

好恐怖，夜晚試過半夜一開燈，牆上有4，5隻

舊年打左幾次風成個廚房都係德國甲由，今年暫時未見。

點拎會員卡,幾時完？

仲有新幹線!